%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Educação}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Especialização em App Development} % Degree
    {PUC (Pontifícia Universidade Católica do Paraná)} % Institution
    {Curitiba, Brazil} % Location
    {Jan. 2016 - Mar. 2018 (Não finalizada)} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
\item {A especialização em App Development (Desenvolvimento de Aplicativos) oferece um currículo avançado no desenvolvimento de soluções para dispositivos móveis, metodologias inter-relacionadas e tecnologias de mercado.}
      \end{cvitems}
    }



%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Graduação em Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas} % Degree
    {UNOPAR (Universidade Norte do Paraná)} % Institution
    {Londrina, Brazil} % Location
    {Jan. 2013 - Dez. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
\item {A área de treinamento básico deste curso visava integrar o aluno no campo da Ciência da Computação, desde a perspectiva de seu objeto e dar o raciocínio teórico e prático para que ele possa interpretar e seguir as disciplinas da área profissional, apontando para as relações de Tecnologia da Informação com outras disciplinas.}
 \item { *Neste curso eu tive a oportunidade de estudar com uma bolsa de estudos.}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Curso Técnico, Programação de Sistemas} % Degree
    {Instituto Senai} % Institution
    {Londrina, Brazil} % Location
    {Jan. 2013 - Mar. 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
\item {Curso tem como iniciar o aluno e torná-lo apto para o mercado de trabalho na área de Programação de Sistemas focando na tecnologia JAVA.}
 \item { *Neste curso eu tive a oportunidade de estudar com uma bolsa de estudos.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
